點解都男女朋友關係仲要用「朋友」兩隻字?

男朋友，女朋友 都已經唔係普通朋友
仲用朋友呢個字唔係好怪咩
係咪應該要用其他字取代

叫開佢做臭雞

法國都係叫朋友
petit(e) ami(e)

伴侶/另一半囉

唔滿意咪用 男友 女友

男女朋友係直譯boyfriend girlfriend，所以呢個問題你要問返啲鬼佬。

男性器 女性器

叫開吾愛

我隻雞
我隻鴨

叫開男愛人，女愛人

女既叫飛機杯
男既叫按摩棒

叫開左手右手

叫 喂

賣笠乎、賣打令

未有過點知

我愛人 我性慾處理助手

咁古時候點叫?

咪係囉，叫肉便器

叫開右手

情人?

叫開傻豬

男對女用伊人
女對男用君

雞同鴨

君 有十幾個解釋都冇男朋友呢種解法